其實香港D雨水疏導垃唔垃圾

之前好似有人話世界級

世界級垃圾

中環好多位已經浸左

有云夏天為大地帶來美腿嘛

俾垃圾塞住晒
世界級都冇用

其實已經好好，如果同西方非熱帶地區比

加拿大落大雨就有drainage overflow加水浸，但係佢地降雨量係香港五份一都無

香港呢方面一定係最好果幾個城市

多謝外判啦 判曬啲清渠工序出去 以前一過冬天就開始見街邊有人清渠 呢排想搵過都難

係世界級，但管理不善

巴打識野
可惜清潔判哂出去 政府又管理得唔好
硬件強 軟件弱都係無撚用

俾垃圾樹葉沙塵塞鳩晒，變世界級垃圾

叫D含家產司機唔好亂掉垃圾出馬路先啦

利申：份工做緊清潔去水，做到仆街因為垃圾多

掉出馬路嗰啲真係早啲撞車死啦

乜春垃圾都有
電話又有，銀包又有

啲人亂掉垃圾，亂倒污水落雨水渠

唔好講咁多廢話
總之結果就係度度水浸
世界級垃圾無誤

x2 雨季前小浸先會有人通渠，唔係下次堅大雨真係全街海底奇兵

試下北京落同樣份量既雨水會點樣

衰過中國

D餐廳日鳩日倒污水落公家渠

係雨水渠咋

班仆街知唔知雨水渠系統係無淨化就會出海邊

香港落雨都係水浸姐 美國落雨係冧橋冧路

人地落咁大嘅雨量係要封地鐵同埋封隧道
香港已經叫唔差

之前東張西望先講所謂清渠只係將一條渠的垃圾掉去另一條渠到
外判商為左慳錢就係咁

舊區/市區垃圾,新市鎮一流

其實講渠道既設計本身係冇問題既，雨水渠去雨水，污水渠去污水，理論上香港d渠既容量可以食到黃紅黑既雨水量，不過問題係d餐廳佬同埋d駁渠佬將污水駁落雨水，
搞到雨水渠去唔切，咁咪會塞囉

噉都問得出

全港清渠中標間野 X金 出價低 咁多年都係佢地中 (公路撞死人果間)
間嘢仆街老闆壓2判3判價
仆街2判3判 又壓下面工人價
廢老工人 又出半糧嘅力做嘢

到底邊個發明外判呢樣野

去水位已經出問題

人地唔咁低價又點樣買起成間渠記呀
而家人地中哂三區張標真係叫d阿伯黎做都得

政府帶頭壓榨打工仔

判外判先可以派錢比自已

應該同馬會學習
上次跑夜馬
下午仲係黑雨
夜晚已經掛緊好地牌

原本係世界級
但奶共特衰政府接手後
加上唔知係本地人定腥港人既公民意識
每況愈下
有人話係方型渠入面連雪櫃都搵到

其實又係惡性循環黎既，上面d大佬簽budget就係咁多，
你要份約fulfill 到咁多requirement，真係又要馬兒好 ，又要馬兒不吃草

設計係最好但清潔就

多謝正苦乜都外判
依家乜都唔掂

正解

政府設計呢D仲要係預大數 因為知點都有垃圾塞住影響效能 但係。。。。。

叫啲鄉港人唔好亂掉垃圾先啦

又偽善撚上身
警察拉唔到賊係咪叫個賊唔好犯法先 ？